ASSO唔收我,點好

Hd

認真 有冇5條2呀
有嘅in多幾間實收架

ASSO都唔收, 樓主係咪冇五科2 ?

一係RETAKE, 一係毅進/文憑罷啦~

我見毅進好啦

無5條2點收你啊

成績呢

433333

樓主等多幾年夠21就唔駛5條2都得啦

冇咩特別才華嘅話，讀大學廢科咪又乞食，去東大讀nurse或者ive工程啦